日式芝士蛋糕

係伊X家個種芝士蛋糕

食譜：

希望你哋鍾意
順便可以sub埋個channel, like下fb同ig
逢星期二、五都會出片㗎
謝謝

YouTube Channel:
Facebook:
Instagram:

你係貓定熊

你個名好得意

細個係熊 大個係貓

謝謝

蛋糕師

bookmarked
建議樓主可以換下bgm